# The Great Cloudwall


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## Stoppa Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  “The Great Cloudwall” är Cloudflare Inc., ett amerikanskt företag. Det tillhandahåller CDN-tjänster (innehållsleveransnätverk), DDoS-begränsning, internetsäkerhet och distribuerade DNS-tjänster (domännamnserver).  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare är världens största MITM-proxy (omvänd proxy). Cloudflare äger mer än åttio procent av CDN:s marknadsandel och antalet användare av cloudflare växer varje dag. De har utökat sitt nätverk till mer än hundra länder. Cloudflare betjänar mer webbtrafik än Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing och Wikipedia tillsammans. Cloudflare erbjuder gratis plan och många använder det istället för att konfigurera sina servrar korrekt. De  integritet över bekvämlighet.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare sitter mellan dig och ursprungswebbserver och agerar som en gränspatruljeagent.Du kan inte ansluta till din valda destination.Du ansluter till Cloudflare och all din information dekrypteras och överlämnas i farten. Cloudflaro havas tutmondan vidon en la trafikon de la interreto kaj ili observas la trafikon fluanta al kaj de ili kontinue. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  Ursprungens webbserveradministratör tillät agenten - Cloudflare - att bestämma vem som kan komma åt sin "webbegendom" och definiera "begränsat område".  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  Titta på rätt bild.Du kommer att tro att Cloudflare endast blockerar dåliga killar.Du kommer att tro att Cloudflare alltid är online (gå aldrig ner).Du tror att legitima bots och sökrobotar kan indexera din webbplats.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  Men det är inte sant alls.Cloudflare blockerar oskyldiga människor utan anledning.Cloudflare kan gå ner.Cloudflare blockerar legit bots.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  Precis som alla värdtjänster är Cloudflare inte perfekt.Du kommer att se den här skärmen även om originalservern fungerar bra.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  Tror du verkligen att Cloudflare har 100% drifttid?Du har ingen aning om hur många gånger Cloudflare går ner.Om Cloudflare går ner kan din kund inte komma åt din webbplats. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  Det kallas detta med hänvisning till den stora brandväggen i Kina som gör ett jämförbart jobb med att filtrera bort många människor från att se webbinnehåll (dvs. alla i Kina och människor utanför).Samtidigt som de som inte drabbats av ser en dratiskt annorlunda webben, en web fri från censur som en bild av "tankmannen" och historien om "Tiananmen-torget protester". | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare har stor kraft.På ett sätt kontrollerar de vad slutanvändaren slutligen ser.Du är förhindrad att surfa på webbplatsen på grund av Cloudflare. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare kan användas för censur. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  Du kan inte visa cloudflared webbplats om du använder mindre webbläsare som Cloudflare kan tro att det är en bot (eftersom inte många använder den). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  Du kan inte klara den invasiva "webbläsarkontrollen" utan att aktivera Javascript.Detta är ett slöseri med fem (eller fler) sekunder av ditt värdefulla liv. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare blockerar också automatiskt legitima robotar / sökrobotar som Google-, Yandex-, Yacy- och API-klienter.Cloudflare övervakar aktivt "bypass cloudflare" -samhället med avsikt att bryta legitima forskningsbots. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare förhindrar på liknande sätt många personer som har dålig internetanslutning från att komma åt webbplatserna bakom det (till exempel kan de ligga bakom 7+ lager av NAT eller dela samma IP, till exempel offentlig Wifi) såvida de inte löser flera bild CAPTCHA.I vissa fall tar det 10 till 30 minuter att tillfredsställa Google. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  År 2020 bytte Cloudflare från Googles Recaptcha till hCaptcha eftersom Google avser att debitera för dess användning.Cloudflare sa att de bryr sig om din integritet ("det hjälper till att ta itu med en sekretessproblem") men det är uppenbarligen en lögn.Det handlar om pengar."HCaptcha tillåter webbplatser att tjäna pengar som tjänar detta krav medan de blockerar bots och andra former av missbruk" | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  Ur användarens perspektiv förändras det inte mycket. Du tvingas lösa det. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  Många människor och programvara blockeras av Cloudflare varje dag. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare irriterar många människor runt om i världen.Ta en titt på listan och tänk om adoptera Cloudflare på din webbplats är bra för användarupplevelsen. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  Vad är syftet med internet om du inte kan göra det du vill?De flesta som besöker din webbplats letar bara efter andra sidor om de inte kan ladda en webbsida.Du kanske inte blockerar några besökare aktivt, men Cloudflares standardvägg är tillräckligt strikt för att blockera många människor. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  Det finns inget sätt att lösa captcha utan att aktivera Javascript och Cookies.Cloudflare använder dem för att göra en webbläsaresignatur för att identifiera dig.Cloudflare måste veta din identitet för att avgöra om du är berättigad att fortsätta surfa på webbplatsen. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg)<br>![](../image/omsredjs.jpg) |
|  Tor-användare och VPN-användare är också ett offer för Cloudflare.Båda lösningarna används av många människor som inte har råd med ocensurerat internet på grund av deras land / företag / nätverkspolitik eller som vill lägga till extra lager för att skydda deras integritet.Cloudflare attackerar skamlöst dessa människor och tvingar dem att stänga av deras proxy-lösning. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  Om du inte provade Tor förrän i detta ögonblick uppmuntrar vi dig att ladda ner Tor Browser och besöka dina favoritwebbplatser.Vi föreslår att du inte loggar in på din bankwebbplats eller statliga webbsida eller så kommer de att flagga ditt konto. Använd VPN för dessa webbplatser. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  Du kanske vill säga ”Tor är olagligt! Tor-användare är kriminella! Tor är dålig! ". Nej.Du kanske har lärt dig Tor från TV och sagt att Tor kan användas för att bläddra i darknet och handla vapen, droger eller chidporr.Även om ovanstående uttalande är sant att det finns många marknadswebbplatser där du kan köpa sådana föremål, visas dessa webbplatser ofta på clearnet också.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor utvecklades av den amerikanska armén, men nuvarande Tor utvecklas av Tor-projektet.Det finns många människor och organisationer som använder Tor inklusive dina framtida vänner.Så om du använder Cloudflare på din webbplats blockerar du riktiga människor.Du kommer att förlora potentiell vänskap och affärsavtal. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  Och deras DNS-tjänst, 1.1.1.1, filtrerar också bort användare från att besöka webbplatsen genom att returnera falska IP-adress som ägs av Cloudflare, localhost IP som "127.0.0.x", eller bara returnera ingenting. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS bryter också online-programvara från smartphone-app till datorspel på grund av deras falska DNS-svar.Cloudflare-DNS kan inte fråga vissa bankwebbplatser. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  Och här kan du tänka,<br>Jag använder inte Tor eller VPN, varför ska jag bry mig?<br>Jag litar på Cloudflare-marknadsföring, varför ska jag bry mig<br>Min webbplats är https varför ska jag bry mig | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  Om du besöker en webbplats som använder Cloudflare delar du din information inte bara till webbplatsägaren utan också Cloudflare.Så här fungerar den omvända proxy. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  Det är omöjligt att analysera utan att dekryptera TLS-trafik. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare känner till alla dina uppgifter, till exempel rått lösenord. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed kan hända när som helst. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  Cloudflares https är aldrig ände till slut. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  Vill du verkligen dela dina data med Cloudflare, och även byrå med tre bokstäver? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  Internetanvändarens onlineprofil är en "produkt" som regeringen och big tech-företag vill köpa. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  U.S. Department of Homeland Security sa:<br><br>Har du någon aning om hur värdefull datan du har är? Finns det något sätt du skulle sälja oss den informationen?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare erbjuder också GRATIS VPN-tjänst som kallas “Cloudflare Warp”.Om du använder den skickas alla dina smarttelefonanslutningar (eller din dator) till Cloudflare-servrar.Cloudflare kan veta vilken webbplats du har läst, vilken kommentar du har lagt ut, vem du har pratat med etc.Du ger frivilligt all din information till Cloudflare.Om du tänker "Skämtar du? Cloudflare är säkert. ” då måste du lära dig hur VPN fungerar. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare sa att deras VPN-tjänst gör ditt internet snabbt.Men VPN gör din internetanslutning långsammare än din befintliga anslutning. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  Du kanske redan känner till PRISM-skandalen.Det är sant att AT&T låter NSA kopiera all internetdata för övervakning. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  Låt oss säga att du arbetar på NSA, och du vill att alla medborgares internetprofil.Du vet att de flesta av dem litar tillförlitligt på Cloudflare och använder det - bara en centraliserad gateway - för att proxy deras företagsserveranslutning (SSH / RDP), retmesaĝo, personlig webbplats, chattwebbplats, forumwebbplats, bankwebbplats, försäkringswebbplats, sökmotor, hemlig medlem -enlig webbplats, auktionswebbplats, shopping, videowebbplats, NSFW-webbplats och olaglig webbplats.Du vet också att de använder Cloudflares DNS-tjänst ("1.1.1.1") och VPN-tjänst ("Cloudflare Warp") för "Secure! Snabbare! Bättre!" internetupplevelse.Att kombinera dem med användarens IP-adress, webbläsarens fingeravtryck, kakor och RAY-ID kommer att vara användbart för att bygga måls online-profil. | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  Du vill ha deras data. Vad kommer du göra? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare är en honeypot.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **Gratis honung för alla. Några strängar fästa.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **Använd inte Cloudflare.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **Decentralisera internet.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    Fortsätt till nästa sida:  "[Cloudflare-etik](sv.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_Klicka här_

## Data och mer information
</summary>


Detta förvar är en lista över webbplatser som ligger bakom "The Great Cloudwall", vilket blockerar Tor-användare och andra CDN: er.


**Data**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Cloudflare-användare](../cloudflare_users/)
* [Cloudflare-domäner](../cloudflare_users/domains/)
* [CDN-användare som inte är Cloudflare](../not_cloudflare/)
* [Anti-Tor-användare](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**Mer information**
* **[☞ deCloudflare Subfiles ☜](../subfiles/README.md)**
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * Ladda ner: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * Den ursprungliga e-boken (ePUB) raderades av BookRix GmbH på grund av intrång i upphovsrätten till CC0-material
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * Biljetten vandaliserades så många gånger.
  * [Raderas av Tor-projektet.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [Se biljett 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [Sista arkivbiljett 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
  * Archived - [CloudFlare Watch](../subfiles/classics/README.md)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia
* [CloudFlare rap sheet](../subfiles/rapsheet.cloudflare.md)

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_Klicka här_

## Vad kan du göra?
</summary>

* [Läs vår lista med rekommenderade åtgärder och dela den med dina vänner.](sv.action.md)

* [Läs andra användares röst och skriv dina tankar.](../PEOPLE.md)

* Sök något: [Ombrelo](../subfiles/service.ombrelo.md)

* Uppdatera domänlistan: [Lista instruktioner](../INSTRUCTION.md).

* [Lägg till Cloudflare eller projektrelaterad händelse i historien.](../HISTORY.md)

* [Prova och skriv nytt verktyg / skript.](../tool/)
   * [CfDomains](../tool/cfdomains/README.md)

* [Här är lite PDF / ePUB att läsa.](../pdf/)


* [Help translate deCloudflare](translateData/)


---

### Om falska konton

We vet om förekomsten av förfalskade konton som föreställer sig våra officiella kanaler, vare sig det Twitter, Facebook, Mastodon, Github, Gitea, Patreon, OpenCollective, Villages etc.
**Vi frågar aldrig din e-post.
Vi frågar aldrig ditt namn.
Vi frågar aldrig din identitet.
Vi frågar aldrig din plats.
Vi frågar aldrig din donation.
Vi frågar aldrig din recension.
Vi ber dig aldrig följa på sociala medier.
Vi frågar aldrig dina sociala medier.**

# LÖST INTE FAKTA RÄTTER.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)  [🖼 Poster](../image/poster)



[//]: # (not override/imported @prograde)
